【真勇士】比槍砲更強大的是什麼？獻給過去的以及現在正在進行的所有勇於追求自由的人們 -- 《華麗的假期》

如果一個連“反抗”都成為了貶義詞的社會，那一定是前途堪憂的.
呢個大陸Youtuber 希望佢人在國外

好多大陸人都仲清醒過廢老藍屍

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

612 721 811
818 和理非assemble!

Push

推

以為能靠跪諌就能和統治者對話

其實係味逆權司機？ 未睇

呢套華麗的假期舊好多，07年既。